【突發】敖卓軒不信任動議

大家入去投票，速戰速決
唔想係呢D人身上浪費時間

推上去，大家投票
真係唔見棺材唔流眼淚

香港人係時候要學識扶植才德兼備嘅政治代理，同將德不配位嘅小人掃地出門，咁先至配得上民主

推上去
屌D政治人物真係要睇得好撚實

push

pushpushpush

推

強推
條友憑咩代香港人鳩噏

眾志版鄭木公泰？

繼續屌啦
一陣之鋒唔撚做國際戰線
睇你哋點算

大撚把人做緊

唔靠眾志，仲可以點樣打國際線？

即刻唔好做喇，靠你民主黨香港食硬屎

Push

公投喇

Done！

睇過佢堆ig story嘅都冇可能信得落，完全係針對+憎trump。你憎唔緊要呀，你咪蠢撚到同曬全世界講。又蠢又串又唔理解香港情況嘅，冇資格代表香港人囉sor。

黃之峰鬧得肥佬黎買單邊嘅唔該be fair屌埋自己隊友。

有白兵

民主黨爪牙屌肥佬黎靠侵同買民主黨單邊好明顯立場好一致，好fair

香港唯一希望就係連登

又內鬥，痴L缐

我係呢度9up呢，係零影響力嘅

唔似佢一邊9up一邊賣港

有冇第二句？

人撐侵就叫人唔好買單邊

你撐民主黨反侵就聲大夾惡

人屌你買單邊就話人分化，都唔知究竟係邊個分化緊

退落嚟啦敖狗

黃之鋒唔做國際線可以做乜？

佢唔做國際戰線
佢點上鏡呀

勇武佢又唔會做
係狗總叫人投票又俾人屌走
自決又自已洗走埋
又冇得選

一個冇得叫自決既自決派

推
要拉佢落馬

打錯字 ? 不相任動議 ?

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

而家邊撚到有屌柒成個眾志？佢地其中一個成員有問題，而佢做緊既野係用緊香港人成個命運共同體既身分去做，係一個民主既社會入面如果黃之鋒會因為咁而唔做咁我寧願佢唔撚做。On9

呢啲係叫清除內憂，唔撚係鬥黃

VOTED
PUSH

但想問多句
發起人有無BACKGROUND

Jeffrey Ngo 敖卓軒，你再唔冷靜你就攬住眾志一齊死

#202 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

for tldr:無眠書巴已經講曬 建議各大屈毛睇完再諗新point反駁 錢唔易揾 做定功課最要緊

咁咪撚做囉

鬥黃行動，正式開始

你有冇認真了解過件事

已投，push

大家唔好勞氣，起佢低發現佢on9 黎
不過gphone 再唔割就比人造你架La

Voted

出事就賴落一個人度有意思咩
家陣眾志出左黎割蓆 話佢既意見唔代表組織未
根本佢地成個黨都係咁既格 gphone咪又係成日屌侵 左翼撚係咁架啦
唔係話佢唔抵屌 但要屌就應該全部一齊屌
捉個小人物出黎喊打喊殺又唔屌佢個組織 癡撚線

樓上覺得Jeffrey ngo冇問題既話咪去投佢冇做錯到個option囉
依家又唔係唔俾你投

就算唔使退啊
起碼都真誠道歉啦係咪啊

但今次mk仔過晒火

from 無眠書巴：

衰乜總結
1. 拎眾志牌頭公器私用，倒米
2. 國際遊說的錢，係市民捐出黎，report，係人血饅頭做出黎，但講到好似咩都靠自己係自己功勞咁，自視過高
3. 態度輕率，ig玩埋d私怨，你以為自己大學做緊project？
4. 政治bb，光譜與專有名詞點分都唔知就亂用term標籤人，同Twitter隨處可見的傻仔一樣，標籤人地係極右係極度嚴重的指控黎，只會顯得你水平低，似共產黨

本來我覺得淨係講侵唔重要，其實無所謂佢都比人屌慣，但睇完堆ig截圖，我就真係好擔心，咁的水平態度做lobbying？

呢種心態的人，比少少credit已經咁囂張，識少少扮代表，攬曬功勞上身，第時會點

謙虛 Be humble

其他人唔該引以為鑑

搵個人講門面野都唔識講，係咪痴咗線

民主制度係唔會容唔下反對既聲音，如果你覺得佢冇做錯你大可以去投票，更甚你覺得呢個投票冇代表性你可以唔去。但係想講一樣野係，而家冇人話佢屌侵有問題，之鋒之前屌BJ/Trump都冇問題，屌蔡英文佢有道歉，但係我地而家講緊敖生佢自立自己做土皇帝，一面對唔同意見就用熱狗標籤人，我唔認同佢適合係香港人爭取民主既路程上擔當一個重要既位置。

如果做錯都唔屌 由佢繼續錯 咁不如唔做好過做啦

依加夠料 比埋原因理由去投票眾志要去處理/回應呢件事
我想問點樣鬥黃呢
同埋我地endorse 佢先有得出去9up

人地光復香港駐美總參謀 + 歷史學博士生咁撚把炮，平時放個屁既貢獻都比手足抗爭高。

其實咁講點解唔搵人親身去美國爭取共和黨同trump支持，而去隊人呢？所以我支持袁爸爸親身去美國爭取支持一樣

道歉及澄清呢個選項多鳩餘

利申：無仔細睇佢做過乜，只係單睇佢既出po言論都係「嬲」打、自名不凡，所以無論佢出發點係乜，佢做野手法都唔應該繼續做落去

如果佢mindset/能力有問題，就唔應該比機會佢「改過」。佢要改，就改左先好再出幕前

其實呢個真 眾志係需要處理同回應

有無人識點樣click 條link 但用twitter 個app 開

就黎落街屌下狗叫美國佬幫香港都變撚左紅色高棉反人類恐怖分子。

垃撚圾

試下分享 開browner 應該個app會彈出黎

鬥你老母

佢代表香港人撐共狗joe

browser自膠

唔該巴打

已投

想問下佢到底衰乜?

會點？ 睇到自己咁大 on9 少陣啦

快撚啲同我躝

議員又選唔到 OU仔一個

思慮不周或者一時失誤就可以道歉了事
個人性格缺失就絕對唔適合做lobbying工作啦

如果佢地搵番之峰呢2個星期對外間記者挑釁挑機性嘅訪問嘅回應
好快之峰都會比人割

敖：我高學歷又有美國政界人脈又有眾志endorse 代表港人，唔搵我做lobbying 唔通搵啲低等前線咩。快快手出番去俾狗咬做彈藥啦

想問下佢喺邊度講？
想FC

搞d咁既野咪仲浪費時間，本身都唔知佢乜水，宜加知了，垃圾一件

我好信任佢wor
敖囝一個頂二百萬個手足

才德兼備，先係真正做大事既人。

唔係你係黃人地就一定撐你，你係黃更加要好好管理自己既裡裡外外，見到你有野做得唔好，身為同路人更加要提醒你，唔好覺得插你既人一定係某黨某派，先反省一下自己有咩不足，免得好似而家咁，貽笑大方之餘，又失去同路人信任。

修身齊家治國平天下

對錯你決定?

呢條友完全係抵撚死
屌你老母香港水深火熱
條賤種仲搞風搞雨

緊係啦 我覺得錯咪屌囉 覺得啱咪讚囉 唔通你決定啊 咁簡單都要問 我覺得黑警做嘢仆街我咪屌囉 唔通啲人話佢做得好我就盲跟咩

民主制度下我支持我覺得啱既野，反對錯既野，有乜問題？定係要習近平出聲先得？

已封鎖會員 - 寶福山雅治🎸

因為trump 係總統 所以係唔屌得trump？

發覺好多人未封佢
已封鎖會員 - 寶福山雅治🎸

好撚驚呀

咁佢覺得岩咪繼續講囉 唔通你話錯就錯咩 P牌仔都係無腦多

民主制度下 佢覺得自己岩 覺得你錯 有乜問題?定係你講就岩 佢講就錯?

1. 敖卓軒係on9
2. 樓主幅圖果個係陳雲門徒

請善用

唔會啦 你估佢地真係見唔到咩
只不過人地gphone哥依家係國際有啲地位嘛 咪扮睇唔到囉
但依個敖卓軒冇乜料到之嘛 咪捉出黎屌下過下癮囉
香港人依啲建基於功利既雙重標準搬落民主運動度係咁嘔心架啦

眾志咁多打手長駐連登 樓主等比人屌

早就話佢地投共 食撚到肥肥白白

咁我地提出反對有乜問題？求教

係啊我熱狗黎

咁佢自稱佢代表香港人，我反對佢代表我，有乜問題？

袁爸爸個條國際線唔明顯...但感覺對中共係最大影響...

眾志國際線都有用, 但主要上新聞同抄熱度

冇眾志仲有袁爸爸

冇話邊個好dz咩方法都試下

邊個自稱代表香港人?屈得就屈

你係話佢錯喎 又變左提出反對既

反對咪姐係話佢錯？定我要答佢弊多於利再外加400字？

咁你講咩「對錯你決定？」啊 諗清楚自己講緊啲咩先啦 仲講咩P牌仔無腦多 有腦無腦你決定？ 雖然你唔係P牌但我睇唔出你有腦囉

我屌你眾志個撚樣，出賣義士

敖卓軒你個撚樣夠膽睇唔起出過力，坐緊監，甚至犧牲咗既香港人？

唔好兜啦 差咁遠提出反對點會同你一口話佢錯一樣呀

佢而家係倒米呀，我寧願佢唔好做，不過佢唔會，你估香港人捐左咁多，佢會係做義工？

發起人係乜水?

啲人連分化既第一點係邊都未搞清楚

真 人地支持Trump就話人retard
咁你奶民主黨係咪bastard?
叫你回應 仲屈人五毛
希望gphone可以同啲黨友認清個問題係咩

你地下次可唔可以早D開PO
一陣又有人話你地係深夜五毛帶風向分化乜柒乜柒

驚助長陳雲信徒氣焰

推！
佢一定要辭職
咁嘅心態無可能做到政治游説

咁只係佢從此冇嘢撈啫！

1+2得唔得

其實講真覺得最有用係攬炒巴
佢咁耐以黎講既野都好岩

佢依家係亂講野仲要唔認仲要屈表達意見既人係極右
講真佢咁串咁無禮貌點做遊說工作
如果係 我寧願比攬炒巴做埋

咁我覺得佢錯，我再反對，得未？

投左

睇佢個言論感覺思想未夠成熟
換人啦

推！！！！！！

從來未見過外國領事或者代表團會係其他人既國家話佢既國民係智障真係唔知邊個先係智障咁既人代表香港

唔靠眾志，仲可以點樣打國際線？

佢廢都算 但廢得嚟又不可一世
以為自己好撚把砲果下剋人憎

同司徒華當年代表香港人支持民主回歸反對英國管治一樣on9

共狗又出黎分化

選了1

條撚屌

鄭松泰都冇佢咁柒啦講真

咪就係

正常民主國家都應該一樣

推呀

做乜鳩 人地又唔係你選出黎代表香港 你咪自己做囉，咁撚多餘

不嬲各有各做，又捧佢地做大台？

其實呢啲時候真係預咗俾對家搵位入
就正如美國警暴同香港警暴一樣
有啲嘢係一直存在 俾有心人挖出嚟就係睇你點應對
所以呢件事眾志只要交代得好就過骨 何樂而不為？

講明今次係針對敖生
對gphone周庭以至眾志整體既一直努力同付出
仍然係非常感激同支持

大台黎? 屌你老母啦

才德好重要 佢一野就暴露出佢兩樣都冇

worse version

推到落台

鬥你老母 你咪撚反駁呀 你係咪想內鬥呀
以上咪你既19邏輯囉屌你老母

推佢老母

同黨既方向都唔同但都唔洗退黨,真係開心

反對割侵
繼續鬧眾志憑咩代表香港人
不過助長傻雲粉不了

求仁得仁啦
ngo無左眾志個位應該直接入泛民
唔好話睇死佢呀真係。
左左係應該痴埋一台